بالفيديو .. يوفنتوس يسحق كييفو برباعية ويتصدر الكالتشيو
 تكللت سلسلة انتصارات فريق يوفنتوس التي بلغت فوزا على التوالي بوصوله إلى صدارة الدوري الإيطالي لكرة القدم واكتسح اليوفي فريق كييفو فيرونا بأربعة أهداف نظيفة في عقر داره في المباراة التي جرت بينهما يوم الأحد يناير كانون الثاني على ملعب مارك أنتونيو بينتجودي وذلك ضمن مباريات الجولة الثانية والعشرين للكالتشيو وأحرز المهاجم الإسباني المتألق ألفارو موراتا هدفين للسيدة العجوز في الدقيقتين الـ و بينما تكفل زميلاه المدافع البرازيلي أليكس ساندرو ولاعب الوسط الفرنسي بول بوغبا بتسجيل الهدفين الآخرين في الدقيقتين الـ و على التوالي ورفع يوفنتوس رصيده إلى نقطة وارتقى إلى الصدارة متجاوزا بفارق نقطة فريق نابولي الذي يستضيف إيمبولي بعد مباراة اليوفي في حين تجمد رصيد كييفو فيرونا عند نقطة ويشغل المركز العاشر في الدوري  